# Учебный проект игры крестики-нолики

## Гайд по репозиторию

- на каждое ДЗ есть своя ветка (lesson1, lesson2, ...)
- проект в каждом ДЗ допиливается
- финальный результат будет в последней ветке

## Самая актуальная версия игры всегда в последней ветке (на момент написания lesson17)